呢一個星期 停勇武！ 兩位共和黨大佬提哂水

忍下手 過左個法案 任你點做

個法案制裁唔到全部黑警
但可以搞到謝sir級數既人
上面唔俾order 下面唔會敢郁！

林奠 3司12局都收皮

就算5000個手足出黎勇武都不及呢條法案既威力
每位手足都重要 抖下先

和理非 今晚見！

試下收手等啲臥底搞事再揭穿佢地

今晚係要和理非，但停一個星期你都on9。啱啱donald trump先話和平即係the problem will solve itself，你仲叫人和平一星期。

屌你個閪 平日邊有人

好想嚟多次二百萬人上街

俾多幾日手足抖下 得唔撚得
美國當地仲有人係開會先會知發生咩事
唔係個個都留意國際
俾d人有時間睇下呢幾個月發生咩事

支持神獸

星期一至五不嬲都停勇武

出來

唔好再亂傳假新聞
今個星期只係眾議院開會
參議院仲未排期

!!!

所以咪話停一星期

聽美國大佬係咁講 就心急左

推

停閪咩 只同意今晚停

各有各做

又有休息撚

召喚神獸